\section{Famille  \index[noms]{, George William of\_Brunswick} /  \index[noms]{, Celle}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2140_I2141}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{George William of\_Brunswick  \index[noms]{, George William of\_Brunswick}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1726}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Celle  \index[noms]{, Celle}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2140_I2141.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Sophia Dorothea of\_Celle  \index[noms]{, Sophia Dorothea of\_Celle} \textit{[10 sept. 1666 \footnote{.} - 13 nov. 1726 \footnote{.}]}.
\clearpage
